為保障性命安全，美軍到港前請各港人勿再出門

並盡量搜購乾糧物資應付戰爭需要
請廣傳

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！